重用口罩大獲D定唔用口罩大獲D?

重用口罩係超污糟
但一日用3個左右 一家四口 好快玩完
點算

買多啲

呢啲唔慳得，一慳就出事

除左武漢肺炎仲要小心其他疾病..
全城專注肺炎
如果依家中其他病 小心變醫院入面既孤兒仔

邊度仲有得買
就算有好多都係代購
每次用都好驚捱唔過代購D貨到就用晒

唔出街咪慳12個

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

Amazon 仲有

好多都唔送香港

認真問
如果非常desperate
將用過口罩用酒精消毒外層再放入焗爐70c焗幾個鐘有無得諗
病毒好似喺56c十五分鐘死

佢個防水層好似用膠水整出泥
用酒精仲唔溶？

集運啦！amazon 個運輸好貴

咁就咁焗得唔得?
已經confirm 56c夠殺病毒
保守少少70c幾個鐘乾焗有無得諗?

你不如用condom笠住個口罩嚟用